呢排睇緊套漫畫叫最終進化少年

同香港啲自殺問題有啲似
我係咪好快有超能力架啦

你已經有啦，時間大盜

連登冇人睇過

前前後後睇咗四次。 新果套 野良神都好好J。

就係因為野良神先開始睇最終進化少年
發唔發覺日和同奈美好似樣 兩個都咁正

奈美正好多，好想被佢閪我面

鐘意日和多啲
動畫啲出浴鏡

動畫無追開，求介紹

野良神有動畫
不過好似靜係去到惠比壽換代
漫畫最近連載返
緋係臭雞